係咩原因導致各大貨幣下跌

請教一下,今個星期發生咩事,導致主要貨幣都下跌

太多美金

陳同佳效應

係因為美元強勢

Up錯，美元弱勢至岩

但黃金都跌

主因其實係咪肺炎導致世界生產力下降

但流通貨幣不變/增加

所以全球通脹

真係美元強喎

頭幾個reply已經見到起碼有兩個人連基本currency pair點樣睇都唔識
有趣

1.美元強
2.各國都唔想自己貨幣太強，因為會影響出口，前排歐洲佬出嚟又出口放鷹。

True
放水方案傾唔掂數
啲資金由外地流入美國債市避險
再係股市同金市抽走資金 都係入左債市
結果係股跌 金跌 美金升 債升

政治原因，trump 要靠股市食餬，所以十月一定比人推跌佢

弱咗成個月啦

做乜9 一d USD/EUR 一d GBP/USD跟住就有人走出黎話美元強勢/弱勢係做乜9

美元強啵 前幾日dxy 上到痴晒線

美國又可以印錢

上面啲reply低質到呢

美股跌 D人睇好美股所以接貨

XAU/XAG都跌到飛天

樣樣跌乜嘢會升？

全部對美元 你話呢

升下話

美元跌喎

連登財經台啲質素真係

唔係講緊美金跌咩

近來每樣投資工具都有好多呢d人, 下一波金融海嘯已經埋下伏線

上面D圖美元放哂左邊, 姐係可以係
美元升, 但右邊升得更勁
美元無升趺, 右邊全升
美元自己趺, 右邊果堆無升趺
全部趺, 但美元趺得勁D

睇睇下啲價又好似係表示緊美元
自

同3月比，美金當然係跌
但最近一個月係升

唉 無嘢啦，我都自膠

用更少美元換喎，跌咩

我都睇錯個價，自膠

美金升

唔係相對既咩

屌哂樓上班弱智老母
上面啲圖全部係usd/local currency
姐係表示緊幾多usd對到1蚊local currency
幅圖既rate跌
姐係用少左usd就可以對到1蚊local currency
usd咪姐係升緊囉
中五econ都唔撚識

你全部都兌美金睇 咁美金強其他貨幣咪弱囉

？？？？？？？？？

你咁高質點解唔講兩句

正常波幅冇乜好討論。
通常係quote usdjpy usdchf usdcad audusd gbpusd eurusd
你當分子分母咁睇，例如eur/usd 跌，即係usd 大咗。

睇 #34 正路 reply

就講第一張, 星期一1美元換到1.0993法郎去到星期五1美元換到1.0781
就係因為相對, 你用美元趺左或法郎升左咁諗就錯
實情可以係美元無趺, 法郎升所以換少左
兩隻都升, 但法郎升得勁過美元, 所以都係換少左
兩隻都趺, 但美元趺得甘D所以換少左

因為美金升

你自己都錯 仲教人

乖啦 睇到好辛苦

你中學畢業未？

襯呢個機會幫屋企人做好貨幣配置，特別吼實日圓、瑞士法郎之類

嚟緊經濟閪多過like

隔離國話要人仔幣做世界一哥嘛

由佢衝出黎柒

人地都寫到明 貨幣為USD
有無咁難明...

就算唔睇呢句 1usd 定 1gbp 貴 小學生都知啦 張圖點會係同你講1.2幾英磅買一蚊usd ...

乖啦

其實佢中文果個pair誤導咗你，我一開波都係咁

其實係調返轉

你諗下邊有可能美元會貴過歐元

D圖唔係講緊美金走弱咩

中文個pair誤導？？
識唔識咩叫price currency, 咩叫base currency

呢個post d reply顛覆左我對currency rate既認識

陳同佳囉-,.-

如果相信咗連登仔對人性、政治、投資工具呢幾方面既認知
足以摧毀人既一生

睇上面啲圖的確係美元升緊，但係點解美元有上升趨勢香港仲要係咁沽港元接美金去維持聯繫匯率？

因為樓主買左貨囉，唔好害人啦，快d止蝕就會升返嫁啦

EU/USD, USD 係base currency

USD/ EU, EU base currency wor

USD/ JPY, JPY base currency wor

所以美元/歐元
歐元咪個base currency
邊到誤導咗你？

CHF/USD 但又美金/瑞士法郎

美金升

原來傻登仔連美金升定跌都未知
就學人炒股玩option

歐元係base currency 嘅話

歐元係denominator 喎，usd/ eu 咪less than 1 囉

但係你睇下樓主幅圖？中文係美元/歐元喎，但係>1 喎

人地英文係show CHFUSD 唔係CHF/USD
你自己睇錯唔好夾硬老屈

oh shit原來你連USD/EUR 代表咩都唔知
救命

輸錢係有原因

Oh shit 你自己google search 下 usd / eur 係咪大過一先？

USD/EUR呢個currency pair表達方式係代表咩？你答我先
救命呀連登仔

屌頂唔順, 好撚恐怖財經台都咁

usd/ eur < 1， 中文：美元/歐元 <1

eur/ usd > 1, 中文：歐元/美元 >1

再睇下樓主幅圖嘅中文？

此po已完。
樓豬明未

其實我真係唔想再應你呢d中學生問題
不過都真係驚有D弱智會比你誤導
事實係USD/EUR呢個currency pair既表達方式, 係講緊幾多美金(price currency)換到一歐元(base currency)
你係調撚轉咗, 仲要響到拗
乜撚野USD/EUR細過1, 你UP乜撚呀弱智

on9 明顯係個數愈細升得愈多左
我冇讀過經濟都識

乜料呀，你search 下eur / usd 咪知答案囉

樓主幅圖係講緊eur / usd 喎，但係中文係美元/歐元喎

救命呀，是咪中文都唔識

滯脹？

「事實係USD/EUR呢個currency pair既表達方式, 係講緊幾多美金(price currency)換到一歐元(base currency)」

嘩
型撚到
mark 低先

人地幅圖英文係EURUSD 中文係美元/歐元呀
你邊撚到睇到EURUSD呢到有個一斜(/)呀死盲撚

你唔駛應佢

個中文冇變過

數字從圖表反映顯然係美元強,或者我問得衰,換一個問法,點解美元走強？

你自己諗下啦

wa 唔怪得咁多人輸錢

救命我就話我miss 咗英文俾中文誤導啫所以柒咗啫，點知嚟個唔識中文嘅

連登股神

屌 eurusd 同eur/usd 一樣架 省略咗 / 咋

樓主幅圖從頭到尾都係present緊美元/歐元
呢個表達方式係無錯
你老母你件弱智閪

但係eur/ usd 中文係美元/歐元？

笑撚咗

佢仲撐緊wo

Eurusd = eur / usd,

Eur / usd= 美元/歐元？

美元死貓彈黎

我柒咗鑊啦，點知有個仲柒過我

整體歐洲 都差 入哂美債避險 自不然就強

冇連登仔識答？

因為美元轉強

美國大選後，唔駛再死撐股市，股市暴跌
勸元仲強勢

點解民主黨就一定唔會托市救市?

risk off->usd 升

check智商未

唔知biden 係鷹派定鴿派，但係biden 偏左

Biden 主張

reversing the excesses of the Trump tax cuts for corporations; reducing incentives for tax havens, evasion, and outsourcing; ensuring corporations pay their fair share; closing other loopholes in our tax code that reward wealth, not work; and ending subsidies for fossil fuels."

加稅成為可能

無論邊個黨贏，都冇必要再托市，
制造選前的虛假繁榮景象

好似美元對比港元仲好弱勢

唔知依幅圖有無參考價值啦

我既睇法係咁既 今次美元被拉高有幾個原因
一係英國同歐美疫情嚴重, 有消息要封城, 導致歐元同英磅弱勢 而美匯指數入面歐元同英磅佔比高 (佔左差唔多70%) 所以美匯被拉升
二係日元係上星期大跌市之後, 一直比人拉高做資金避險, 由9月14號升到9月18號比拉升左差唔多1.5%, 已經被之前高好多, 外匯手慢慢沽出日元換買美元 所以美匯再被拉升

三係美股大跌, 由於市場大量拋售股票換回美金, 美金需求突然急劇
同時大量孖展因大跌被追收保證金, 導致要係海外銀行轉錢買入美金
另外因美股暴跌吸引新一批投資者買入美金,等待時機買入美股

以上原因令美元需求嚴重,銀行自己都缺水,要係回購市場搶美金

因此美元變強勢所有貨幣都跌, 而家似三月美元同其他貨幣既情況,個陣係美元強勢到連港元掛扣都跌, 同時所有同美元掛扣既商品都因為美元強勢 商品價格被拉低

講得唔好 想知多D個情況可以睇呢channel

美元指數三保底

美金升lo

Channel入面d片都建議睇哂佢 好有資訊性

佢好多片都係直接cut埋個原文片段出黎 真係建議睇哂佢 會突然發現好多唔知既野

"頭幾個reply已經見到起碼有兩個人連基本currency pair點樣睇都唔識
有趣"

Up錯再up錯 唔好出醜啦

買曬兩邊實冇輸啦

綠帽效應 The green hat effect

咁簡單既野 識答既人已經唔想答

「
其實我真係唔想再應你呢d中學生問題
不過都真係驚有D弱智會比你誤導
事實係USD/EUR呢個currency pair既表達方式, 係講緊幾多美金(price currency)換到一歐元(base currency)
你係調撚轉咗, 仲要響到拗
乜撚野USD/EUR細過1, 你UP乜撚呀弱智
」

型撚到......

ture

收皮啦屌你老母

此post已完

可能QE印錢負作用比預期少
利申：鳩噏

而家入黃金最好啦

佢真係型撚到我好慚愧

樓主啲圖英文無slash，啫係/呀。

咁你睇下樓主果幅圖（歐元）嘅中文同英文，係咪唔同意思？

如果只會留意中文嘅話，係咪會有誤導性？

無喎，你自己唔識睇話人誤導？

美元/歐元 =/= eur/usd

你睇清楚d 果幅圖

樓主果幅係Eurusd 美元/歐元

但係，唔係應該 eurusd 歐元/美元咩？

英文明明無slash你夾硬屈人有？